發夢發到無家可歸 你問我答

先答一題通常會有嘅: 冇徐晃 因為無家可歸

今晚訓邊

喺邊區？

咩事無家可歸 夠唔夠錢開飯

慳住洗都ok 聽日出糧都夠用一排嘅 巴打有心

巴打 ，尋日d物資唔知有冇收走

巴打定絲？

我係巴打 準備好比大家負皮

自推

巴打有咩需要幫手出聲，錢又好地方又好，唔使怕醜

小心照顧好自己

巴打，你過成點呀？

巴打加油 有機會夢中相見 你一定要照顧好自己

宜家寄居係人地到 多謝巴打關心

大家都要保護好自己希望有一日我地唔需要蒙面相見

一定會啦，諗返起，原來過往唔使蒙面約網友係幾幸福。

巴打 就算屋企人唔撐 出面大把人撐你 我地係一齊嫁
有事連登仔一定幫

巴打一齊頂住呀